阿sir話只有一支破傷風針唔夠，佢好唔滿意

唔通想要兩支？

加支狂犬病疫苗比佢啦屌佢老母

佢真係唔識架wor
一入院一支
一個月後一支
跟住半年後一支
有張紙會比佢，有晒日期幾時再打
咪老屈出fake news la

「對病假既判斷亦有失偏頗」

想要sick leave 醫生開得唔夠多

你專業得過醫護？？？
又屌人病假唔夠多，on99

成間醫院淨係睇你一個咩契弟
唔中意就自己比錢轉去養和啦
退一萬步講
人地就算係黃都比左適當既治療你盡左本份
唔似你班垃圾721調頭走人、關閘，完全無盡本份

一支唔夠咪打撚到佢滿意為止囉

沒有瘋狗針，好唔滿意

下次幫佢打十支

屌你老母啊黑警，下次送去解放軍醫院。

份工咁多福利，再加大份工個醫療保障囉，私家醫院服務 私人護士 高級醫療私人早午晚三餐，反正你哋班狗撚有乜做唔出？

睇過，睇吓幾嚴重
屌，俾蚊咬個傷口仲大過你

打多支空氣針就穩閪陣

無料扮專家 你識碌柒咩

返去飲符水啦支那狗

比支瘋狗症佢啦

幫你割埋包皮好無？

呢個先係重點 諗住見血就起碼家要拎1年以上SL 無得放大假就發癲周圍咬人

泥m丫嘛？男狗冇西窿咪係個口流出泥。

短時間越多針=越快好返
條文盲真係唔識架喎

正解
利申: 打過

打夠佢十支針，打到佢唔敢再打

顛狗症？

破傷風仲有得點醫

割埋春袋la不如

瘋狗針都係咁

阿蛇咁「傷」都仲可以打卡，證明打卡真係緊要過條命

先交2萬冥幣保證金先開始治療
交晒錢就先「打點滴」 然後等幾個鐘再用嚿n手棉花索乾果幾敵血跡 跟手就痴塊水溶性膠布落條孖潤腸度 當然離開治療室前要封返個「紅包」俾醫護 出返去會計部話無收過2萬保證金嘅記錄 要再拎幾千蚊冥幣找埋治療費條數先走得

條肥仔真係唔識嫁wo

洗唔洗叫個護士嬸嬸幫你含？

死警犬

拉闊啲嗰畫面，人哋醫護好撚柒忙㗎，唔好淨係顧住自己

Make sense q

佢哋要有養和級服務

收皮啦仆街白衫狗
表面上喺度打溫情牌問點解大家咁憎狗
實際目的其實係抹黑醫護

遲啲急症室應該要整一張同意書俾警狗
比佢地同意專業醫護人員嘅治療
自己唔閪識，又多多要求

打多支安樂死啦

你老味 我唔想含狗撚啊

欠佢一支瘋狗針！

佢係咪去錯醫院？(動物醫院岩治療？）

仲好意思，問人點解？全香港人都滿意你地啦⋯⋯

佢去左含689個條

條撚樣好撚樣衰
心術不正樣

擦損

要點？

有一個情況可以一入院就免等直入診症室
仲要成個急症室嘅人嚟招呼你
就係心電圖得番條直線嗰陣

係咪真係想試？

岩

headshot

[size=6]屌你老母，成日用特權。就睇你地幾時仆街[size=6]

跟手睇啱邊件私院護士就捉去強姦囉。反正班驚賊之前試過㗎啦。都無後果。

奶完閪黎

剃鬚剃損都多血過佢.....
依為要傷口大到要縫針
想醫生點醫你呢

佢要幫佢打一打又點話

同廢老爭資源

屌⋯⋯笑撚死
個支咩針 麻醉針？

唔讀書就係咁

仲有心情影相姐係無事啦，要咁多日病假？

應該唔係，大劣人邊有咁好死麻醉擋豬

係咪打開Cocaine，，所以一支肯定唔夠

洗唔洗開腦check下?

狗應該打瘋狗針
識唔識野咖個護士

以為吸毒咩，打多支有咩好用呀？

打自己一鎗咪無事囉

咁大鑊 幫佢切左隻手佢啦

爆牙狗
返大灣區醫啦，大陸狗咁鍾意香港賤賊，幫啊蛇含埋蕉都仲得啦。

我掉轉想問， 你個口受傷，止左血， 打埋破傷風， 仲可以做乜？

使唔使包個全身推拿加sauna?

唔止呃OT，連病假都想呃

咁撚唔滿意打十支俾佢囉

唔係想點

想要愛滋針？

佢又知人地一定係黃醫護

打夠十支比你好唔好

比夠一年病假你好唔好？

直接死撚咗佢咪以後都唔使做囉

佢係咪睇av睇到傻撚咗？唔通有介護坐上大脾？

仲可以企喺度影咁多相，有幾傷？

係瘋狗症

要護士幫手打飛機呀？諗多咗

最多下次火化埋囉

仲話佢老婆緊張到係醫院暈低
呢2公婆都幾小題大做

咁你做埋醫生啦

咁樣先收貨

全世界都唔岩 都恰佢地 cls

有失偏頗
咪啫係好公道囉

可能想好似行運一條龍咁
打足7749枝，期間打錯一枝，由頭再打過

29:15

呢支啱唔啱？

打夠100支

每次見到最後個d係咪咁憎我地既問題
就知道呢班傻鳩係生活上俾親戚朋友排擠到懷疑人生而又不願面對

空氣針啦

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

sir你老母，叫警甴
你好尊敬黑警？曱甴黎咋！

俾佢打多d, 感受下副作用

幫佢絕育囉

一支唔夠打夠二支
二支唔夠打夠廿支
順便插埋喉送ICU,一日後冚埋

質疑醫護無問題，但你有無搵過second opinion先

可能就係想要空氣針

阿sir 帶套都套兩個啦

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

他知道哭是沒有用的
我來縫﹗

r唔到sick leave嬲嬲豬

返支那醫囉

想醫院阿姐幫佢打包先滿意

100支係咁插

有幾分似大波Man

人地要吊十包鹽水先安樂

佢想入深切治療部用呼吸機
通賓周用尿喉？

咁你想點撚樣呀？ 爭取醫療改革囉

一於削減前線資源 增加Medic 個邊啦 就咁話啦 Next

知唔知點解你做狗？
因為你老母生少左個腦俾你囉

咁得確係醫護唔啱，條友擺明要送去青山睇精神科wor

咁鐘意問人係咪真係咁憎你地
不如問下自己點解咁黑人憎

又係到做假新聞

唔讀書又去荼毒啲冇讀書，個L個變曬文盲

講到自己好識治療咁
自己汁藥自己醫啦

定係想要深層全身麻醉

可以打一支有效10年 唔洗分開打

一咩口血吖
擺明俾鍾雅倫口爆一口精啦
玩屎忽唔夠

黑警要針洗唔洗你教？

無知唔可怕
但無知不自知仲衝出黎柒就

你係醫護？話人唔專業

推光復香港 時代革命

駛唔駛寫紙比你證明係永久傷殘
可以claim爆政府+攞白卡搭$2車+成世坐office

比你地打到頭骨爆果d都未出聲啦臭警狗

咁都得？

唔好咁自大啦 全世界為你服務呀

壞過凱婷

搞個軍醫部囉

一睇張相就知要聯針啦

將個口聯埋佢

又冇得截肢 又唔送棺材
得支破傷風針 當佢係咩啊 小學生啊
我都唔係好滿意啦..
尊重少少就掟佢入浩園啦

咪就係，我唔係做護士都知

係咪要強姦埋護士先滿意?

未打晶片梗係唔滿意, 狗隻必須架

比多支外滋針你好冇

廢

佢叻就去做醫生，而唔係黑警啦！佢咁講顯得佢無知兼白痴

想呃工傷？

唔係呀我地唔憎你地架

香港閪醫係咁
想吉多幾支去睇中醫針灸

牠要的都全給牠

用自己既標準量度人地

煙要食兩支 針都要打返兩支

死黑警又唔做嘢，又唔讀書

有聲

冇幫阿蛇含吹奶啜梗係唔滿意啦

醫生做嘢唔使你教

瘋狗症

屌以為幾嚴重 正常呢啲都係洗傷口+破傷風針

我為我有一瞬間對醫護手足以小人之心度君子之腹自隊一打膠

公立醫院俾公務員病假不嬲緊啦，小小傷，踢出院俾番有需要嘅人好合理
搵咁多錢一個月，睇私家囉...

雖然現今醫學昌明，
但係弱智仍然未有藥物醫治。
哩位施主唔好意思請回啦。

佢以為醫院有冰食？

一次過幫佢打哂成個破傷風療程嘅針 + 其他預防疫苗
會唔會好d

藥櫃裏面嘅藥全部每樣一枝
藥到病除

截肢滿意嗎？

咁要唔要打多支懵仔針？

收嗲啦屌你老母用下你個死人腦

冇毒吸又冇霸皇雞叫

打多幾支啦

傻閪狗
一次打哂3支咩你老母
教醫護做野？

我記得係成隻牙爆左

冇學識咪唔撚知囉
黑警戇鳩唔係第一日嘅事

英文都唔識多隻字，有乜資格批評醫護

佢應該係想咁

得一口血就死開啦
成身血果d仲攤緊係R房啊你老味

正解
啲毅進仔真係唔識傢啵

去養和都係得一支
半年前先打完

「瘋狗針」好聽D

打夠十支囉
不過有無人知會發生咩事

打支針 包紮下仲唔夠呀
定係要幫你截肢先叫專業呀

比班狗都做得嘅職業去批評人地專業
係咁架喇有病有痛唔好睇醫生
你唔好病咪無事囉
你唔做狗咪唔會受傷囉
或者你自己咁勁咪去做醫生囉

因為隔離Team轉身插水都放一年

五隻瘋狗入左黎

本身有打過就係可以打booster
如果唔肯定有冇打過
就要打齊三針